歐洲民調：中國成為最強經濟超級大國 美國不足4成

中国又贏

中国或成為最大然家

歐洲幾時 幫手叫WTO 拎咗中国 發展中國家地位？

支那隔離的國家最心水清

日本

當年二戰完又係個個歐洲佬話蘇聯係超級大國

歐洲係咪仲未明支那最叻做假數

有14億韭菜加習帝終身執政，唔超越美國就假啦

老實, 歐洲同美國大部分人都冇乜國際視野, 後生果班尤其恐怖, 所以好多人唔知支那其實係空心老倌!

美國 3 億人
中國 14 億人

美帝狠心ban晶片
ban電子野
ban你用swift
乜都係假

超級大國依家野有客觀數據軍事、科技、經濟去行量

唔係話做乜民調

人地講經驗only

經濟

中國針對性咁洗錢更係啦，不過相反黎睇冇錢就會反枱

係問人覺得中美邊個強
實際上係咪就顯而易見啦
Btw 支持五毛樓主開多d撐支post

never go full retarded

經濟gdp同人均gdp美國都贏晒啦

美國左膠: 我唔理 就算亡國我都要選拜燈

日韓心水清

所以應該即刻cut晒 D捐款 / 支助 / 豁免 / 寬限
咁強大，應該孭起埋以前西方對落後地區嘅幫助